共產黨視人命如草芥，點解要跳咁傻:(

佢傻唔傻 係我地之後做到D咩去決定
如果佢嘅犧牲可以達成佢嘅遺願 咁佢一D都唔傻
我地都唔可以比佢叫傻人 我地要令佢係歷史上成為勇士 等人以後都可以記住佢

唔需要為烈士覺得可惜，佢選擇咗佢嘅道路，我哋應該尊重同銘記